點解波台狗都咁低質， 同時事台掉轉

我成日覺得時事台咩人都有
高學歷如博士學位或者專家
低學歷有基層或者中學生好多元
每邊都有獨特見解
波台似乎都係小圈子或者鼠目寸光之士
睇佢地踩場言論同d愛字頭一尻樣

同場加映自信爆棚嘅時事台巴打：

點解英美後生仔都咁低質， 同香港掉轉

過左氣，被人忘記左

樓主同早洩講針好哂
喺到詆毁波台準備拉大隊返高登

留意到#3講咗真話所以俾人負評

你又知有負評

你條link

佢捉到時事台痛腳

以為你講呢個po

勁癲 日日熱門唔係偷拍就雞蟲 咁嘅後生仔都叫高質

唔知班自稱高學歷既時事台手足點睇蔣公當年dse考1分

賓又返返嚟

波台狗=一堆黑警

點解你講野可以咁冇point不如是但入個狗竇行一轉先

唔講都唔記得唔講學歷 cc台講樣都係蔣介石 關愛座hunter咁

返去捧你嘅媽咪麵啦

佢生癌生到日日開post咁精神

講樣波台都有港父

靚仔嘅標準嚟

個樣似你先唔正常

假圖嚟 佢真人做uniqlo model

樂觀蛇上左高登十幾年都唔化

你做九巴model

解散左波台之後
就要係其他台流亡

沒人為我發聲了

籃波狗有玩具台收留
足球撚=00後無bno